覺唔覺得成日屙屎既同事對其他人好唔公平?

有個同事成日屙屎
係廁所既時間差唔多追到上班時間
雖則時間點用係自己安排
但有時急事搵佢follow又搵唔到
其他人出糧都係因為工作付出
佢就有半份糧係出俾佢屙屎

點會痾咁多呀
我一日兩次已經覺得多
但冇一半時間咁誇喎
每次咪最多十分鐘